21歲港男免費幫海洋公園「哈佬喂」打工！

海洋公園「哈囉喂全日祭」今午發生命案。下午2時許，一名20多歲男子在香港仔海洋公園意外受傷昏迷，救護員接報到場將他送院，經搶救後證實不治，警方正展開調查。

現場消息指，死者一行七人趁海洋公園舉辦「哈囉喂全日祭」入場，其間他與另外兩名友人在鬼屋「活埋凶間」遊玩時，意外跌傷頭部昏迷，送院不治。

佢以後可以永遠留係果度嚇人了。

口德撚全面進場

有真鬼玩

足料猛鬼鬼屋

連人工都慳返！

活埋凶間

有真鬼

活埋凶間一定大排長龍

今次真係死神來了 時晨到死法咁離奇都有

留名睇小學雞block樓上

op要出人工
佢屋企人代收

洗乜出
入去玩完真鬼屋之後覺得正嘅就燒一張由海洋公園提供嘅衣紙
體驗之餘又可以當出糧

應該會封左間鬼屋？

活埋凶間
頭頭碰著黑？一於嘗試神秘部落巫師的轉運大法，不過先要將你封棺活埋﹗大難不死的你，趕快逃出岩石迷宮的奪命陷阱，小心恐怖怨靈隨時出現捉你做替死鬼，否則真係做鬼都唔靈…

個description 寫到好寒， 預言家

然後隻鬼又嚇死幾個
好快鬼屋唔洗請人

好似話打算全面取消成個活動
收番所有廣告

淨係取消呢間鬼屋就有機

笑話加悲劇
祝死者安息

取消全年差唔多最受歡迎嘅活動

我玩左 其實我嗰陣已經覺得最恐怖係呢個
估唔到兩日之後就發生咁既事
諗起個日我都有份玩覺得有d寒

呢個先係商機黎

真係咁驚？滑落去好似2秒都冇，剩係行下迷宮有咩驚

因為我無睇過簡介 唔知原來要一個人玩:-（ 齋要一個人訓棺材同行迷宮已經需要好大勇氣

好奇一問 個鬼屋其實係點玩

以後唔止一個人玩

我唔明條友點解會行錯路，副棺材sur落黎個位同俾人行條路點會冇分別

早幾年都有係咁

一開始要一個一個抽號碼牌 然後按數字去唔同房 但其實都係一樣訓棺材 然後sir你去一個地方 但其實sur個下都可以幾危險 之後你要起身然後行一個迷宮 我好好彩一開始就撞到我個fd所以一齊行

屌笑左

真正有鬼

利申其實起身之後真係會行錯路 我都有行錯但有個工作人員點返我去正確既地方 可能避過一劫

最真實體驗
入鬼屋自已可以做埋真鬼

係唔係漆黑瀡
如果黑媽媽咁瀡 真係撞爆個頭都唔知咩事

好有氣氛

口德

真係好無口德，但唔爭氣咁笑咗

咁真係有鬼

冇任何防備警覺下
傷害乘十

下？我仲諗住去玩

真鬼屋

好撚恐怖囉

而家至九月中

賣點

好貼題

手腳有毛既女仔永不考慮

【17:30】消息指，男事主與友人在一樓玩遊戲時，由1樓坐降棺玩滑梯到地下，到達地下後疑因出錯放向，故被另一下降棺材夾中頭近頸部位置 ，昏迷送院後死亡。醫生初步思疑死者因夾中頸部，窒息致死。

【17:20】海洋公園召開記者會交代事件，指男事主進入「活埋凶間」5分鐘後，被發現於後勤設施昏迷，送院後不治。意外原因仍有待調查，園方對事件感到非常悲痛，即時通知機電署及關閉景點，會配合政府部門調查，已聯絡張的家人提供協助。

老老豆豆，瞓棺材呢家野好似幾邪...

真係要瞓棺材了。。。

瓜左都要為做勞工
獅子山精神

真係慘 比錢入去送死

學連登仔做爛市 幫海馬公園做差工

海津公園之前有冇死過人

有都無報啦。

出命為興趣打工

終身職業！

頭頭碰著黑

堪輿學家區仲德博士表示，雖然農曆7月15日「鬼節」結束不久，但農曆7月未過，有部分鬼魂可能未返回「鬼門關」。鬼魂會依附陰森地方，在風水學上稱為「呼形喝象」，如墓穴、棺材等是最陰靈喜歡住居的地方。人們去「鬼屋」玩樂，即是騷擾鬼魂，當鬼魂不高興，產生報復心，找東西扑人。他續指事主21歲，有可能屬鼠，而今年是雞年，屬鼠、雞、狗、兔及馬都是犯太歲，流年不利。這些生肖的人，最好不要接觸棺材，亦不要去陰森的地方，盡量去陽氣重的地方比較安全。人們亦可以佛牌、觀音、太歲符護身。
區解釋，農曆7月完結後，鬼魂便返回鬼門關。他建議樂園請高僧、道士在現場做法事超渡，請鬼魂離開，平息怒氣。

抽水

好馬後砲feel

好好笑？人都去左啦 仲講笑